應該放低定搵番人？

之前同一個男仔一直好frd 但我地既行為過哂朋友既關係 而我又唔係佢女朋友 有一日我忍唔住攤牌 問佢當我係咩 佢就一直同我道歉 覺得傷害左我 我個時好堅持話咩都講哂出嚟做唔到朋友 然後del哂facebook ig諗住斬纜 佢都有挽留話唔想無左我呢個朋友

但..到而家原來我唔得 我仲想做朋友 點算 佢都無搵我了

放底 唔好柒

佢都唔主動揾番你
你就唔好咁柒啦

好難呀

點解咁仆街 又講到唔好無左我呢個朋友乜乜柒柒

俾人呃左啦
真係care就一早揾番你啦

呢句真 唉

咁你應該好好放低

太多機會見到佢 好難呀

逼自己喇 搵翻只會喺地獄輪迴

回避下

條仔player

我覺得而家已經係

好想佢有一日比人玩

被中出即飛？

帶眼識人

無扑

佢一定好高大靚仔

咁你就唔好中個頭埋去啦

又係你，之前咪叫你放低囉

的確唔差既

想叫下春呀嘛

time heal everything

好🍇😭
靚女真係玩哂
天滅靚仔！

巴打咁你呢

好好打扮自己都可以變靚架

Duck 160cm
整容都無用啦

同你一樣
一齊訓完第二朝起身
之後態度180度轉變
依家佢whatsapp直接灰剔我
睇都唔睇

難聽d講 搵返佢佢咪又係當你免費雞 ..真係愛你就唔會咁做而又唔一齊

去5p問

點解會咁 佢無理你幾多日？你地仲係朋友？

差唔多一個禮拜
都唔知依家咩關係
佢話大家一時衝動喎

唉 d男人係咪唔會上心

佢後悔自己衰衝動
有無諗過我幾辛苦

佢都有同我講後悔貪玩喎

佢上黎我屋企
之後話其實唔係鍾意
咁點解唔鍾意又上黎

不如希望自己第時識多d好人/自己帶眼識人啦

煩膠冇藥醫

好仆街...

你岩

對唔住囉 叫下春姐

Del. all

揾番人 人地都未必理你啦

究竟係我太上心定人地根本唔在乎我

又未必會唔理， 佢講到明只係朋友， 即係冇諗住溝你， 但係你自己送上門

第時到你後悔係度嘈既時候， 佢就會話， 一開始講到明， 只係當大家朋友……

我冇搵果女仔啦
放過自己放過人

其實當你諗佢對你咁狠心
就自然放低

有d人就係唔忿氣， 所以會死纏爛打， 最後更傷更冇面

唔甘心害死人
講真，你點死chur，佢係要走，其實你都留唔到
到你放低左諗返就覺得自己好On 9
所以留返一線，將來或者仲有機會聯絡。

好一句唔甘心害死人

放低佐緊係識諗啦， 問題係未放低丫嘛

係呀未放低呀 我基本上日日都會見到佢呀 點放低呀 我而家又同佢喺同一個地方啦

你咪去俾佢中出， 當了佐個心願囉

嗱嗱嗱， 如果係公司通佐天， 你冇面好難做人唔關我事架， 你自願架

我唔係想咁 想再有聯絡姐

點解你好似識我咁

其實你地做左咩過火野?

人係迷失時， 真係好易俾人呃/自己估思亂想

所以人低潮時去睇相， 個睇相佬講乜， 都會覺得似層層， 因為唔理個睇相佬講乜 ， 你都會聯想到自己既事

好運時， 遇到個心地善良既人， 講句正向既說話， 可能會求你一命

如果唔好彩 ， 遇到個負面思想既人 ， 可能一句說話 ， 會令你做錯誤既決定， 你自己諗啦

搵番佢吧

多謝你 睇到呢段野有d感動 特別係而家諸事不順既我

話小心辦公室是非 ， 只因我出佐黎做野了

亦因為我唔識你， 咪知你諗多佐囉

我會叫你放低，咁落去冇意思

我都知要放低，但係我明知係錯都放唔低信肥妹..

你咩事呀巴打

搵返佢啦，佢又有免費雞，你又冇咁空虛。 win win

睇返其實覺得你已經做到咁絕 比我係佢都無咁厚面皮 再係到騷擾妳

好絕咩 但之後我有搵佢 佢都唔理我了 究竟d男人諗咩

比人del同block好傷架

真係咩..無block 從來唔block人 只係del 如果一個曾經好恨心對你既人 之後搵番你都會唔理佢咩？

我試過比人block 雖然佢好快解封返
但嗰一刻嘅感覺係
原來自己對佢嚟講 大家嘅感情只係咁渺小
已經做到呢步 會覺得已經挽回唔到
再搵佢只係令佢更加對你反感
跟住就唔敢再搵佢 唔想搵佢變成騷擾佢咁

貓狗俾人鬧俾人打都會有戒心喇
何況係人 重要你自己講到咁絕先
唔明你咁衝動做乜鳩就真

係 我認衝動 咁我而家都主動番 佢都唔理 我都唔知可以點 唔想再柒了

唔好搞人喇 人地有心自然會搵你
再chur只會有反效果

令自己唔受傷害既方法就係去傷害人。
佢之前想keep返做朋友係因為你對佢好。或者咁講佢愛既或者要既係你對佢好，並不是你的好。

巴打好高深 咁而家既我對佢好 姐係要我唔搵佢？